有無人想私了自己老豆老母

日日睇tvb

你父母都入老人院啦

私了港豬老母，on9思考

唔好令自己變成紅衞兵

arm ar

浪費戰鬥力係屋企人身上？

我全家黃

放D大灣區老人院單張係屋企
同佢地講：香港咁亂，都係返上大灣區住安全D

無錢比佢地入

我阿爸藍到發黑 日日睇東方日報
10月2果日仲同我講15歲果個中學生係抵死
然後我sd條片比佢睇
證明義士唔係謀殺
點知佢仲懶幽默同我講
個警察要炒魷阿 咁近距離都射唔中心臟
我……

咩感覺

你講打老豆老母? 你係咪痴撚咗線

on9

日日都想，不過唔會，唔好整污糟自己隻手。我地贏左佢地就知道錯。

點解痴線？ 唔係因為佢自私生我落來，我洗捱苦？

我老母日日睇CCTVB.
日日睇, 日日屌點解靜係講示威者唔啱.
屌住睇

自由係為左自己同身邊人生活得好
但係你就先殺左佢地

咩叫大義滅親

暢所欲言

文化大革命
批鬥自己老豆老母？

吓？

on9樓主

加油

選舉前DUM 9咗佢地張身份證, 唔好比佢地去為害人間

政見唔同都好佢地都係最愛你 正常黎講

你唔好比窮人唔好生仔論洗腦先 你自己都可以後天努力架 大把醫生係公屋撚上黎

咩叫大把，俾d stat嚟睇吓

紅衛兵，每個時代都有。

所以話上連登真係要心智成熟啲 加油啦手足 運動完左努力上位 社會上實有你既位置

唔好spin你有stat就拎出嚟唔好咁多廢話

睇輪到你了

2個不認識既人幫對方殺人就無犯動機

黑島林奠

諗起都開心

呢招ok喎

而家係邊個比窮人唔好生仔論洗腦？

捱苦唔一定指捱窮，父母無得揀，除咗經濟之外，價值觀、生活方式都可以火星撞地球。

冇錢一定係最苦

唔明點解咁多人話樓主on9
你試下屋企有兩個無撚腦既深藍日屌夜屌
樓主I know that feel

直接送上去啦 一係就文革式
愛支就用支那方式

送佢地返最愛嘅大灣區

修身齊家治國平天下

講真..其實蘋果可唔可以整返個馬經
咁咪多返D中年讀者囉

收唔收養小朋友

屋企嗰隻有裝now都要睇返cctvb

簽衰仔紙

想佢做撕紙狗 俾大家私了

轉佢台

假膠勿推

咁如果佢地話要報警拉手足呢？

睇下我個名就知我想唔想。
想，但唔會做。

我趁佢地出街 刪左TVb d垃圾台
佢地食家焗住睇其他台d新聞

唔好再推了 大家冷靜啲
保持理性 最多搬出去住

割好啦，唔好私

希望你老豆出街比人獅鳥下

屋企兩個廢老已經畀我廢咗佢哋兄選民登記

P牌仔收嗲啦
沙田老豆老母迫到個仔跳樓你唔講？

對父母朋友一定要用嘴遁
鳴人咁好打都唔係周街打

逼佢地睇燒山
話唔定救得返

唔好做傻事，好大壓力就約朋友岀街輕鬆下啦

我呀媽最鍾意睇bk 睇到上撚哂腦

我哋唔係紅衛兵

真係睇人
我老母就算睇TVB都係一路睇一路屌警察

我想深藍老母930個晚講咗句「警察枝槍唔應該指向記者，應該射向前線勇武。」搞到我著咗。

You are better than them

威啦 道德閪

想做到文革班紅衛兵咁？

你爭取到民主 藍絲都有份
你私了曬所有藍絲 得到民主係無意義
你可能覺得我咁講好左膠
我都為左呢件事覺我好矛盾
忍耐啦 父母就 盡量屋企唔講

通過數碼電視都係要追台 可以追台個陣剔走tvb
如果佢地唔識用電視 其實可以直接lock左個台

已block

唔洗，print 定d大灣區老人院資料出黎，有意無意俾佢地睇，問起咪話你地咁愛國，準備定安排你地返去養老

係都林鄭老母先

佢唔攻擊我地
我地都唔可以出手先
但如果佢地一出手就召喚神獸

你應該係有錢人恭喜你

我老豆藍仲要唔關心屋企人
人地克警都有擔心自己小朋友係學校點

冇呢個必要cls

不了

屌，其實佢真係完全唔左乎得倒仔女對佢嘅尊重？咩心態。。。

睇下youtube 放鬆下

政見唔同就私了咁樣做就太OVER 你老豆老母又唔係當權者 佢嘅立場係咩係佢嘅自由 我地要嘅都係自由 唔好嬲撚到冇咗理智

買機頂盒看now, 買手指看YouTube

退一百萬步講 萬一真係出事搞到啲和理非父母割席啊

父母冇得揀 但我地選擇撐你
我地贏咗之後呢？我地大家嘅下一代可能自由啲 香港人要繼續行落去架 點同下一代解釋啊

藍言藍語我都係當耳邊風

佢哋得把口㗎啫

老母極藍 老豆極黃
每日都嘈到拆天
唉

撐元朗福建佬但日日屌鳩示威者暴力
唉

輕鬆下啦巴打
政見唔同係一回事 唔使搞到私了既
忍下啦 屋企人唔係真敵人 政權先係
我身邊大把人都係老豆母藍絲 你唔孤獨

有D老豆老母真係好仆街既
但一般黎講 養育之恩不能忘
就好似我地岩岩生出世果陣on99 淨係識喊
佢地睇少一陣我地都一早死撚左

利申 屋企有個睇國慶節目睇到拍手掌既深藍老豆
下下都幫黑警講說話

呢張先岩

如果你老母同你講：
「你被人捉咗我唔會話你係我個仔 」

你會唔會想批鬥佢

想啊 屌我冚家

黃藍係政見
但黑白係良知

不要成為連衛兵

明你

唔好變joker

有琴晚老豆衝出lift口扯撚住我頭髮返入屋唔比我出去個陣

加多搵人兩個字係前面

佢咩地，係我地

推 呢招好

唔係人人也負擔到

'如果迫大家立場要一致，咁同中共有乜分別？'

On9

嘩！火星撞地球。唔怪得我唔止一個朋友話找另一半第一件事問他政治立場，唔同channel就係咁先

想問應該點對付啲藍絲文宣(;´༎ຶД༎ຶ`)

支持樓主

知唔知咩叫私了
係對方出手先
你知報警冇用所以私了

佢地最鍾意扮中立但淨係屌示威者

唔好變文革
我地追求民主 唔係單一思想

人黎？

你自己睇啲回覆睇下多唔多人贊成私了自己老豆老母囉 p牌都有腦過你

買撚左樓
佢哋等緊退休返去住

咁你要唔要殺埋佢地吖咁 如果佢地深藍為場運動

如果佢地被人私了我冇辦法
要講既都講過

你係真心膠 定認真咁諗。。

無視佢就得了
冇人回應佢就會自動收皮

我屋企個個一講我就當佢消失咗，半句都唔應佢
講其他野就應，久而久之條撚樣就會醒水

好想返返你47歲既時光。。。

叫佢哋睇多啲書好過啦
YouTube好多片係講歷史
叫佢哋睇吓中國歷史同外國歷史
對比下依家香港係點
最好比佢去睇下納粹德國嗰陣係點樣對啲猶太人

送上大灣區 雙贏！

負擔唔到。
我連下個學期嘅大學學費宿費都唔知賺唔賺到返黎（佢地已經斷咗我水喉，我仲要讀chur科）
我真係好想好想神獸佢，雖然我理智仲支撐到，等我唔會亂黎

有兩個了 一齊上街

利申，我係20幾歲嘅小朋友

好想

文革咩戇鳩

我阿爸阿媽都係藍，但屋企人無得揀，唯有多D包容佢地咯。。(唔係認同，係包容)

47 = 2014 雨革

仲生細路出來害佢咩

你全家都好幸福喎

大把人要神獸獅鳥，有排都未到老豆老母

51歲就玩少D膠啦

佢不知幾幸福

咁可以點
出聲又話批鬥
唔出聲又好似佢岩撚哂咁

仲要深黃 日日都想警犬死

呢招可以

藍絲全部都應該死
早死遲死
包括你老豆老母呀p牌

生於香港邊有人幸福

死廢老係打得少

咁獅鳥都只在對方主動出手先會出動
除非你兩老有對你動手啦
其實要折磨人，仲有好多方法
慢慢搵下對方有咩弱點先拉

老豆起佔中果陣至返送中頭個月都藍
見到班狗啲所作所為之後依家黃撚過我

我14歳已同我黨員老豆開拖

通常慢慢黃邊會收聲先(我都係)
但老母依然會不斷自言自語講抗爭者點、讚揚中國etc

唉TVB真係害人不淺